今天共生气两次。

一次在机场送机时，父亲身体不好，问了保安，说前面有绿色通道，我就带着二老去了绿色通道，到通道口时，又要解释一番，出示一下登机牌，这时，我看到通道口的这位女保安，眼神里带着鼻屎，我就说了怎么这个眼神？怎么了？能不能进去？她说，我本来就是这样的，你不要怪我。

父亲说：现在我生病，你要做好事啊，现在你自己也在做服务业，那个女生站在那里，一个月也没几个钱，辛苦的，就不要说她了。

哎，我该怎么办。

我想，可能是女生的眼睛太大，长期注意力不够集中导致。建议她换个岗位吧。

我碍着面子，在出门时假装打电话（确实在打电话，给我第一次坐飞机的父母）离开了这个地方。

这是第一次。

第二次呢？还没生，等有了再说。

